支共維尼熊共狗黨如何用內外媒體維穩

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

藍絲100 就係用緊youtube黎大外宣

KOL 100 完全係第8點
第9點我想到就係大公報文堅報D垃圾報

第6層咪就係特首篤灰報告囉
第7層咪就係路透社流出錄音
第8層咪就係防止香港輸出革命
第9層咪就係公共機構澄清，取回公信力

點少得放負撚失敗撚

第九係香港01做緊

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

我地可以反方向操作

有哂指引